港女係咪好憎八達通

每次去七仔買野見到前面排住條港女就心知不妙，一係就用支那寶仲要埋到收銀先慢慢開app慢慢load，一係就買包煙都要碌visa，屌你老母，阻撚住哂

港女係麻撚柒煩架啦，成日以為個地球圍住佢地轉咁撚樣

趕時間

用pay wave 冇問題，用支那寶就on9

今日有條臭閪12蚊paywave拍左4次

比我屌到佢仆街 跟住佢話係咪等下唔得
屌佢老母

因為佢哋有內置
睇唔起外置八達通

港女本身都係一張八達通

我真係唔明點解咁L多後生用支那寶

屌，我早幾日就係見到有條港女買煙用paywave，但係碌極都碌唔撚到，仲好撚堅持話無可能要試多幾次，最終都係扲張八達通比錢屌你老母，咁你一早用八達通啦

淨係搭車用八達通都係手袋摷成分鐘先搵到，個銀包九呎厚都走去嘟，拍撚左半日先肯蚊出黎拍，點知仲要無錢